msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-11-01 11:30-0400\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: Aether\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-14 22:51\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: Aether\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 733311\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/internal/site/src/locales/en/en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 32\n"

#. placeholder {0}: table.getFilteredSelectedRowModel().rows.length
#. placeholder {1}: table.getFilteredRowModel().rows.length
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "{0} of {1} row(s) selected."
msgstr "已选择 {0} / {1} 行"

#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
msgid "{cores, plural, one {# core} other {# cores}}"
msgstr "{cores, plural, one {# 核} other {# 核}}"

#: src/lib/utils.ts
msgid "{count, plural, one {{countString} day} other {{countString} days}}"
msgstr "{count, plural, one {{countString} 天} other {{countString} 天}}"

#: src/lib/utils.ts
msgid "{count, plural, one {{countString} hour} other {{countString} hours}}"
msgstr "{count, plural, one {{countString} 小时} other {{countString} 小时}}"

#: src/lib/utils.ts
msgid "{count, plural, one {{countString} minute} few {{countString} minutes} many {{countString} minutes} other {{countString} minutes}}"
msgstr "{count, plural, one {{countString} 分钟} few {{countString} 分钟} many {{countString} 分钟} other {{countString} 分钟}}"

#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
msgid "{threads, plural, one {# thread} other {# threads}}"
msgstr "{threads, plural, one {# 线程} other {# 线程}}"

#: src/lib/utils.ts
msgid "<1 minute"
msgstr "< 1 分钟"

#: src/lib/utils.ts
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#. Load average
#: src/components/charts/load-average-chart.tsx
msgid "1 min"
msgstr "1 分钟"

#: src/lib/utils.ts
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: src/lib/utils.ts
msgid "1 week"
msgstr "1 周"

#: src/lib/utils.ts
msgid "12 hours"
msgstr "12 小时"

#. Load average
#: src/components/charts/load-average-chart.tsx
msgid "15 min"
msgstr "15 分钟"

#: src/lib/utils.ts
msgid "24 hours"
msgstr "24 小时"

#: src/lib/utils.ts
msgid "30 days"
msgstr "30 天"

#. Load average
#: src/components/charts/load-average-chart.tsx
msgid "5 min"
msgstr "5 分钟"

#. Table column
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Active Alerts"
msgstr "启用的警报"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Active state"
msgstr "活动状态"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Add {foo}"
msgstr "添加 {foo}"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Add <0>System</0>"
msgstr "<0>添加客户端</0>"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Add rule"
msgstr "添加规则"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Add system"
msgstr "添加客户端"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Add URL"
msgstr "添加 URL"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Adjust display options for charts."
msgstr "调整图表的显示选项。"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Adjust the width of the main layout"
msgstr "调整主布局宽度"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#~ msgid "Aether supports OpenID Connect and many OAuth2 authentication providers."
#~ msgstr "Aether 支持 OpenID Connect 和其他 OAuth2 认证方式。"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Aether translations are being set up; contribution details will be shared soon."
msgstr "Aether 翻译正在建设中，贡献详情将尽快公布。"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#~ msgid "Aether uses <0>Shoutrrr</0> to integrate with popular notification services."
#~ msgstr "Aether 使用 <0>Shoutrrr</0> 以实现与常见的通知服务集成。"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Aether uses <0>Shoutrrr</0> to integrate with popular notification services. Documentation is not ready yet."
msgstr "Aether 使用 <0>Shoutrrr</0> 集成常见通知服务，文档尚未准备好。"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "After"
msgstr "之后"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Agent"
msgstr "客户端"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Alert History"
msgstr "警报历史"

#: src/components/alerts/alert-button.tsx
#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Alerts"
msgstr "警报"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
msgid "All Containers"
msgstr "所有容器"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "All Systems"
msgstr "所有客户端"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "API Version"
msgstr "API 版本"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Are you sure you want to delete {name}?"
msgstr "您确定要删除 {name} 吗？"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Attachable"
msgstr "可附加"

#: src/components/copy-to-clipboard.tsx
msgid "Automatic copy requires a secure context."
msgstr "自动复制所需的安全上下文。"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average CPU utilization of containers"
msgstr "容器的平均 CPU 使用率"

#. placeholder {0}: alertData.unit
#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Average drops below <0>{value}{0}</0>"
msgstr "平均值低于<0>{value}{0}</0>"

#. placeholder {0}: alertData.unit
#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Average exceeds <0>{value}{0}</0>"
msgstr "平均值超过<0>{value}{0}</0>"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average power consumption of GPUs"
msgstr "GPU 平均能耗"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average system-wide CPU utilization"
msgstr "系统范围内的平均 CPU 使用率"

#. placeholder {0}: gpu.n
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average utilization of {0}"
msgstr "{0} 平均利用率"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average utilization of GPU engines"
msgstr "GPU 引擎的平均利用率"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#. Battery label in systems table header
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Bat"
msgstr "电池"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Became active"
msgstr "变为活动"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Became inactive"
msgstr "变为非活动"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Before"
msgstr "之前"

#. placeholder {0}: alert.value
#. placeholder {1}: info.unit
#. placeholder {2}: alert.min
#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Below {0}{1} in last {2, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr "过去 {2, plural, one {# 分钟} other {# 分钟}} 内低于 {0}{1}"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Binary"
msgstr "二进制"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Bits (Kbps, Mbps, Gbps)"
msgstr "比特 (Kbps, Mbps, Gbps)"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Boot state"
msgstr "启动状态"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Bytes (KB/s, MB/s, GB/s)"
msgstr "字节 (KB/s, MB/s, GB/s)"

#: src/components/charts/mem-chart.tsx
msgid "Cache / Buffers"
msgstr "缓存/缓冲区"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Can reload"
msgstr "可重载"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Can start"
msgstr "可启动"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Can stop"
msgstr "可停止"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Capabilities"
msgstr "能力"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Caution - potential data loss"
msgstr "注意 - 数据可能已经丢失"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Celsius (°C)"
msgstr "摄氏度 (°C)"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Cgroup Driver"
msgstr "Cgroup 驱动"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Change display units for metrics."
msgstr "更改指标的显示单位。"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Change general application options."
msgstr "更改常规应用程序选项。"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Changes take effect after restarting the service."
msgstr "保存后需重启服务生效。"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Charge"
msgstr "充电"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Charging"
msgstr "充电中"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Chart options"
msgstr "图表选项"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Check"
msgstr "检测"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Check {email} for a reset link."
msgstr "检查 {email} 以获取重置链接。"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Check logs for more details."
msgstr "检查日志以获取更多详细信息。"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Check your notification service"
msgstr "检查您的通知服务"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
msgid "Click on a container to view more information."
msgstr "点击容器查看更多信息。"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Click on a device to view more information."
msgstr "点击设备查看更多信息。"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Click on a system to view more information."
msgstr "点击系统查看更多信息。"

#: src/components/ui/input-copy.tsx
msgid "Click to copy"
msgstr "点击复制"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Command line instructions"
msgstr "命令行说明"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Compose"
msgstr "编排"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Compose Content"
msgstr "编排内容"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Compose Logs"
msgstr "编排日志"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Compose project"
msgstr "编排项目"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Compose project name"
msgstr "编排项目名称"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Compose project: use the Compose value shown under the name, or the label com.docker.compose.project."
msgstr "编排项目：填写名称下方的 Compose 值，或标签 com.docker.compose.project。"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Compose service"
msgstr "编排服务"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Compose service: enter both the compose project and service name. Service name comes from docker-compose.yml (services.*) or label com.docker.compose.service."
msgstr "编排服务：需填写编排项目与服务名。服务名来自 docker-compose.yml 的 services.*，或标签 com.docker.compose.service。"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Compose Templates"
msgstr "编排模板"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Compose templates can be reused to deploy stacks quickly."
msgstr "编排模板可复用以快速部署应用栈。"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Compose Version"
msgstr "Compose 版本"

#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Config Content"
msgstr "配置内容"

#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Config content is required"
msgstr "配置内容为必填"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Config Path"
msgstr "配置路径"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Config saved. Restart the service to apply changes."
msgstr "配置已保存，请重启服务生效。"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Configure a new Docker network."
msgstr "配置新的 Docker 网络。"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Configure a new Docker volume."
msgstr "配置新的 Docker 存储卷。"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Configure focus rules"
msgstr "配置关注规则"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Configure how you receive alert notifications."
msgstr "配置您接收警报通知的方式。"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Conflicts"
msgstr "冲突"

#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Connection is down"
msgstr "连接已断开"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Container Details"
msgstr "容器详情"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Container Logs"
msgstr "容器日志"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Container name"
msgstr "容器名称"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Container name: use the Name column value."
msgstr "容器名称：填写容器列表中 Name 列的值。"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/lib/utils.ts
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy docker compose file content"
msgid "Copy docker compose"
msgstr "复制 docker compose 文件"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy docker run command"
msgid "Copy docker run"
msgstr "复制 docker run 命令"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Environment variables"
msgid "Copy env"
msgstr "复制环境变量"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Copy host"
msgstr "复制主机名"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Copy Linux command"
msgstr "复制 Linux 安装命令"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Copy name"
msgstr "复制名称"

#: src/components/copy-to-clipboard.tsx
msgid "Copy text"
msgstr "复制文本"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Copy the installation command for the agent below, or register agents automatically with a <0>universal token</0>."
msgstr "复制下面的客户端安装命令，或使用<0>通用令牌</0>自动注册客户端。"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Copy the<0>docker-compose.yml</0> content for the agent below, or register agents automatically with a <1>universal token</1>."
msgstr "复制下面的客户端<0>docker-compose.yml</0>内容，或使用<1>通用令牌</1>自动注册客户端。"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Copy YAML"
msgstr "复制 YAML"

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "CPU Cores"
msgstr "CPU 核心"

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
msgid "CPU Peak"
msgstr "CPU 峰值"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "CPU time"
msgstr "CPU 时间"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "CPU Time Breakdown"
msgstr "CPU 时间细分"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "CPUs"
msgstr "CPU 数"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Create account"
msgstr "创建账户"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Create Compose"
msgstr "创建编排"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Create Network"
msgstr "创建网络"

#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Create Registry"
msgstr "创建仓库"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Create Service"
msgstr "新增服务"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Create Template"
msgstr "创建模板"

#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Create Volume"
msgstr "创建存储卷"

#. Context: date created
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Critical (%)"
msgstr "临界 (%)"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Cumulative Download"
msgstr "累计下载"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Cumulative Upload"
msgstr "累计上传"

#. Context: Battery state
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Current state"
msgstr "当前状态"

#. Power Cycles
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Cycles"
msgstr "循环次数"

#: src/lib/utils.ts
msgctxt "unit"
msgid "d"
msgstr "天"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Daemon Configuration"
msgstr "守护进程配置"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "daemon.json not found; a new file will be created on save."
msgstr "未找到 daemon.json；保存时会创建新文件。"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Default daemon.json path"
msgstr "默认 daemon.json 路径"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Default time period"
msgstr "默认时间段"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Define system-level rules to filter the container list."
msgstr "定义系统级规则以过滤容器列表。"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Delete Compose Project"
msgstr "删除编排项目"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Delete fingerprint"
msgstr "删除指纹"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Delete focus rule"
msgstr "删除关注规则"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Delete Image"
msgstr "删除镜像"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Delete Network"
msgstr "删除网络"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Delete Registry"
msgstr "删除仓库"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Delete service config?"
msgstr "删除服务配置？"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Delete Template"
msgstr "删除模板"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Delete Volume"
msgstr "删除存储卷"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Discharging"
msgstr "放电中"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Disk I/O"
msgstr "磁盘 I/O"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Disk unit"
msgstr "磁盘单位"

#: src/components/charts/disk-chart.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘使用"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Disk usage of {extraFsName}"
msgstr "{extraFsName}的磁盘使用"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Docker"
msgstr "Docker"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Docker config updated"
msgstr "Docker 配置已更新"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Docker CPU Usage"
msgstr "Docker CPU 使用"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Docker engine summary for the selected system."
msgstr "选中系统的 Docker 引擎概要。"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Docker Memory Usage"
msgstr "Docker 内存使用"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Docker Network I/O"
msgstr "Docker 网络 I/O"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Docker Root Dir"
msgstr "Docker 根目录"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#. Context: System is down
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Down"
msgstr "离线"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Down ({downSystemsLength})"
msgstr "离线 ({downSystemsLength})"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Driver"
msgstr "驱动"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Edit {foo}"
msgstr "编辑 {foo}"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Edit Registry"
msgstr "编辑仓库"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Edit Service"
msgstr "编辑服务"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Edit Template"
msgstr "编辑模板"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
#: src/components/login/otp-forms.tsx
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Email notifications"
msgstr "电子邮件通知"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Empty"
msgstr "空电"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Enable IPv6"
msgstr "启用 IPv6"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Endpoint URL"
msgstr "接口 URL"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Engine Details"
msgstr "引擎详情"

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Enter email address to reset password"
msgstr "输入电子邮件地址以重置密码"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Enter email address..."
msgstr "输入电子邮件地址..."

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Enter value"
msgstr "输入值"

#: src/components/login/otp-forms.tsx
msgid "Enter your one-time password."
msgstr "输入您的一次性密码。"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Environment"
msgstr "环境变量"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. placeholder {0}: alert.value
#. placeholder {1}: info.unit
#. placeholder {2}: alert.min
#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Exceeds {0}{1} in last {2, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr "在过去的{2, plural, one {# 分钟} other {# 分钟}}中超过{0}{1}"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Exec main PID"
msgstr "执行主进程 ID"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Existing systems not defined in <0>config.yml</0> will be deleted. Please make regular backups."
msgstr "未在<0>config.yml</0>中定义的客户端将被删除。请定期备份。"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Exited active"
msgstr "退出活动状态"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Export configuration"
msgstr "导出配置"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Export rules"
msgstr "导出规则"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Export your current systems configuration."
msgstr "导出您当前的系统配置。"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Fahrenheit (°F)"
msgstr "华氏度 (°F)"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Failed Attributes:"
msgstr "失败属性："

#: src/lib/api.ts
msgid "Failed to authenticate"
msgstr "认证失败"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Failed to check repository sources"
msgstr "检测仓库源失败"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Failed to create focus rule"
msgstr "创建关注规则失败"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Failed to create network"
msgstr "创建网络失败"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Failed to create volume"
msgstr "创建存储卷失败"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Failed to delete compose project"
msgstr "删除编排项目失败"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Failed to delete compose template"
msgstr "删除编排模板失败"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Failed to delete focus rule"
msgstr "删除关注规则失败"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Failed to delete network"
msgstr "删除网络失败"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Failed to delete registry"
msgstr "删除仓库失败"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Failed to delete service config"
msgstr "删除服务配置失败"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Failed to delete volume"
msgstr "删除存储卷失败"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Failed to import focus rules"
msgstr "导入关注规则失败"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Failed to load compose projects"
msgstr "加载编排项目失败"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Failed to load compose templates"
msgstr "加载编排模板失败"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Failed to load config content"
msgstr "加载配置内容失败"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Failed to load container details"
msgstr "加载容器详情失败"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Failed to load container logs"
msgstr "加载容器日志失败"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Failed to load containers"
msgstr "加载容器失败"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Failed to load Docker config"
msgstr "加载 Docker 配置失败"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Failed to load Docker overview"
msgstr "加载 Docker 概览失败"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Failed to load focus rules"
msgstr "加载关注规则失败"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Failed to load images"
msgstr "加载镜像失败"

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Failed to load network mounts"
msgstr "加载网络挂载失败"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Failed to load networks"
msgstr "加载网络失败"

#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Failed to load registries"
msgstr "加载仓库失败"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Failed to load repository sources"
msgstr "加载仓库源失败"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Failed to load service configs"
msgstr "加载服务配置失败"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Failed to load volumes"
msgstr "加载存储卷失败"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Failed to operate compose project"
msgstr "操作编排项目失败"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Failed to operate container"
msgstr "操作容器失败"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Failed to process image"
msgstr "处理镜像失败"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Failed to remove image"
msgstr "删除镜像失败"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Failed to save compose project"
msgstr "保存编排项目失败"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Failed to save compose template"
msgstr "保存编排模板失败"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Failed to save registry"
msgstr "保存仓库失败"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Failed to save service config"
msgstr "保存服务配置失败"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Failed to save settings"
msgstr "保存设置失败"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Failed to send test notification"
msgstr "发送测试通知失败"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Failed to update alert"
msgstr "更新警报失败"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Failed to update config content"
msgstr "更新配置内容失败"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Failed to update Docker config"
msgstr "更新 Docker 配置失败"

#. placeholder {0}: statusTotals[ServiceStatus.Failed]
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Failed: {0}"
msgstr "失败: {0}"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Filter containers..."
msgstr "筛选容器..."

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Filter images..."
msgstr "筛选镜像..."

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Filter networks..."
msgstr "筛选网络..."

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Filter projects..."
msgstr "筛选项目..."

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Filter registries..."
msgstr "筛选仓库..."

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Filter services..."
msgstr "筛选服务..."

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Filter templates..."
msgstr "筛选模板..."

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Filter volumes..."
msgstr "筛选存储卷..."

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Filter..."
msgstr "过滤..."

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Focus only"
msgstr "仅看关注"

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Focus rules"
msgstr "关注规则"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Focus rules help"
msgstr "关注规则使用帮助"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "For <0>{min}</0> {min, plural, one {minute} other {minutes}}"
msgstr "持续<0>{min}</0> {min, plural, one {分钟} other {分钟}}"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止访问"

#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Force removal"
msgstr "强制删除"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy install command"
msgid "FreeBSD command"
msgstr "FreeBSD 命令"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Full"
msgstr "满电"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#. Context: General settings
#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "GPU Engines"
msgstr "GPU 引擎"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "GPU Power Draw"
msgstr "GPU 功耗"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "GPU Usage"
msgstr "GPU 使用率"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: src/lib/utils.ts
msgctxt "unit"
msgid "h"
msgstr "时"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#~ msgid "Health"
#~ msgstr "健康"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy install command"
msgid "Homebrew command"
msgstr "Homebrew 安装命令"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Host / IP"
msgstr "主机/IP"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Idle"
msgstr "闲置"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "If you've lost the password to your admin account, you may reset it using the following command."
msgstr "如果您丢失了管理员账户的密码，可以使用以下命令重置。"

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
msgctxt "Docker image"
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Image ID"
msgstr "镜像 ID"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Image Logs"
msgstr "镜像日志"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Image name is required"
msgstr "镜像名称为必填"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Image name or tag"
msgstr "镜像名称或标签"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Image: use the Image column value (including tag)."
msgstr "镜像：填写容器列表中 Image 列的值（含 tag）。"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Images"
msgstr "镜像"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Import completed"
msgstr "导入完成"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Import rules"
msgstr "导入规则"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Imported {importedCount} rules, skipped {skippedCount}."
msgstr "已导入 {importedCount} 条规则，跳过 {skippedCount} 条。"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Inactive"
msgstr "非活跃"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Inspect"
msgstr "查看详情"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Invalid email address."
msgstr "无效的电子邮件地址。"

#~ msgid "IPv6"
#~ msgstr "IPv6"

#. Linux kernel
#: src/components/routes/system.tsx
#~ msgid "Kernel"
#~ msgstr "内核"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Kernel Version"
msgstr "内核版本"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Kill"
msgstr "强制停止"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Label key"
msgstr "标签键"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Label value"
msgstr "标签值"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Label: enter the label key and value (see Inspect for labels)."
msgstr "标签：填写标签键和值（可在 Inspect 中查看）。"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Labels (JSON)"
msgstr "标签 (JSON)"

#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Latest output from compose."
msgstr "编排最新输出。"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Layout width"
msgstr "布局宽度"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Leave blank to keep unchanged"
msgstr "留空则保持不变"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Lifecycle"
msgstr "生命周期"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "limit"
msgstr "限制"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Load Average"
msgstr "系统负载"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Load Average 15m"
msgstr "15 分钟内的平均负载"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Load Average 1m"
msgstr "1 分钟负载平均值"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Load Average 5m"
msgstr "5 分钟内的平均负载"

#. Short label for load average
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Load Avg"
msgstr "负载"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Load state"
msgstr "加载状态"

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/navbar.tsx
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Logging Driver"
msgstr "日志驱动"

#: src/components/login/login.tsx
#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Login attempt failed"
msgstr "登录尝试失败"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Looking instead for where to create alerts? Click the bell <0/> icons in the systems table."
msgstr "在寻找创建警报的位置吗？点击系统表中的铃铛<0/>图标。"

#: src/lib/utils.ts
msgctxt "unit"
msgid "m"
msgstr "分"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Main PID"
msgstr "主进程 ID"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Maintain reusable Docker Compose templates."
msgstr "维护可复用的 Docker Compose 模板。"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Maintain service configuration endpoints for the selected system."
msgstr "维护所选系统的服务配置接口。"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Manage display and notification preferences."
msgstr "管理显示和通知偏好。"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Manage Docker Compose projects for the selected system."
msgstr "管理所选系统的 Docker Compose 项目。"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Manage Docker networks on the selected system."
msgstr "管理所选系统的 Docker 网络。"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Manage Docker volumes for persistent storage."
msgstr "管理所选系统的 Docker 存储卷。"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Manage local images and registries."
msgstr "管理本地镜像与仓库。"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Manage registry credentials for image pull and push."
msgstr "管理镜像拉取与推送的仓库凭据。"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Manage running and stopped containers."
msgstr "管理运行中和已停止的容器。"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Manager"
msgstr "管理器"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Manual setup instructions"
msgstr "手动设置说明"

#. Chart select field. Please try to keep this short.
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Max 1 min"
msgstr "1分钟内最大值"

#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Memory limit"
msgstr "内存限制"

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Memory Peak"
msgstr "内存峰值"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用率"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Memory usage of docker containers"
msgstr "Docker 容器的内存使用率"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Mounted network filesystems detected on the server"
msgstr "检测到服务器上的网络挂载文件系统"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Mountpoint"
msgstr "挂载点"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Name and content are required"
msgstr "名称和内容为必填"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Name and server are required"
msgstr "名称和服务器为必填"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Name and URL are required"
msgstr "名称和 URL 为必填"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Net"
msgstr "网络"

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Network Drive"
msgstr "网络盘"

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Network Drives"
msgstr "网络盘"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Network name"
msgstr "网络名称"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Network name is required"
msgstr "网络名称为必填"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Network traffic of docker containers"
msgstr "Docker 容器的网络流量"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Network traffic of public interfaces"
msgstr "公共接口的网络流量"

#. Context: Bytes or bits
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Network unit"
msgstr "网络单位"

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "No compose projects found."
msgstr "未找到编排项目。"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "No containers found."
msgstr "未找到容器。"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "No details available."
msgstr "暂无详情。"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "No focus rules configured for this system."
msgstr "该系统未配置关注规则。"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "No focus rules found."
msgstr "未找到关注规则。"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "No images found."
msgstr "未找到镜像。"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "No logs available."
msgstr "暂无日志。"

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "No network mounts detected"
msgstr "未检测到网络挂载"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "No networks found."
msgstr "未找到网络。"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "No registries found."
msgstr "未找到仓库。"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "No repository sources detected"
msgstr "未检测到仓库源"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "No results."
msgstr "无结果。"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "No S.M.A.R.T. attributes available for this device."
msgstr "此设备没有可用的 S.M.A.R.T. 属性。"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "No service configs yet."
msgstr "暂无服务配置。"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "No system found."
msgstr "未找到系统。"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "No systems found."
msgstr "未找到系统。"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "No templates found."
msgstr "未找到模板。"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "No volumes found."
msgstr "未找到存储卷。"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Not checked"
msgstr "未检测"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "OAuth 2 / OIDC support"
msgstr "支持 OAuth 2/OIDC"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "On each restart, systems in the database will be updated to match the systems defined in the file."
msgstr "每次重启时，数据库中的系统将更新以匹配文件中定义的系统。"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "One-time"
msgstr "一次性"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "One-time password"
msgstr "一次性密码"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
msgid "Operation failed"
msgstr "操作失败"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Operation success"
msgstr "操作成功"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Optional .env content"
msgstr "可选 .env 内容"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Optional description"
msgstr "可选描述"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Optional driver name"
msgstr "可选驱动名称"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Optional driver options as JSON"
msgstr "可选驱动选项（JSON）"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Optional labels as JSON"
msgstr "可选标签（JSON）"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Optional registry"
msgstr "可选仓库"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Options (JSON)"
msgstr "选项 (JSON)"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Or continue with"
msgstr "或使用以下方式登录"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Overwrite existing alerts"
msgstr "覆盖现有警报"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Package manager sources configured on the server"
msgstr "服务器上配置的包管理器源"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Page"
msgstr "页面"

#. placeholder {0}: table.getState().pagination.pageIndex + 1
#. placeholder {1}: table.getPageCount()
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Page {0} of {1}"
msgstr "第 {0} 页，共 {1} 页"

#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Pages / Settings"
msgstr "页面 / 设置"

#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Password must be at least 8 characters."
msgstr "密码必须至少包含 8 个字符。"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Password must be less than 72 bytes."
msgstr "密码必须小于 72 字节。"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Password reset request received"
msgstr "已收到密码重置请求"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Past"
msgstr "过去"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Paste daemon.json content"
msgstr "粘贴 daemon.json 内容"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Paste docker-compose.yml content"
msgstr "粘贴 docker-compose.yml 内容"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Paste YAML content"
msgstr "粘贴 YAML 内容"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Path (e.g. /api/v1/config)"
msgstr "路径（例如 /api/v1/config）"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Path is required"
msgstr "路径为必填"

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/components/docker/overview.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Paused ({pausedSystemsLength})"
msgstr "已暂停 ({pausedSystemsLength})"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "Per-core average utilization"
msgstr "每个核心的平均利用率"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "Percentage of time spent in each state"
msgstr "在每个状态下花费的时间百分比"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Please <0>configure an SMTP server</0> to ensure alerts are delivered."
msgstr "请<0>配置 SMTP 服务器</0>以确保警报被传递。"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Please check logs for more details."
msgstr "请检查日志以获取更多详细信息。"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Please check your credentials and try again"
msgstr "请检查您的凭据并重试"

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Please create an admin account"
msgstr "请创建一个管理员账户"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Please enable pop-ups for this site"
msgstr "请为此网站启用弹出窗口"

#: src/lib/api.ts
msgid "Please log in again"
msgstr "请重新登录"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#~ msgid "Please see <0>the documentation</0> for instructions."
#~ msgstr "请参阅<0>文档</0>以获取说明。"

#: src/components/docker/empty-state.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Please select a system to continue."
msgstr "请选择一个系统以继续。"

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Please sign in to your account"
msgstr "请登录您的账户"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Port is required"
msgstr "端口为必填"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#. Power On Time
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Power On"
msgstr "开机时间"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Precise utilization at the recorded time"
msgstr "采集时间下的精确内存使用率"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Preferred Language"
msgstr "首选语言"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Process started"
msgstr "进程启动"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Provide a full docker-compose.yml content for deployment."
msgstr "请提供完整的 docker-compose.yml 内容用于部署。"

#. Use 'Key' if your language requires many more characters
#: src/components/add-system.tsx
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Pull"
msgstr "拉取"

#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Pull Image"
msgstr "拉取镜像"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Push Image"
msgstr "推送镜像"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Quiet Hours"
msgstr "静默时间"

#. Disk read
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Read-only users cannot modify focus rules."
msgstr "只读用户无法修改关注规则。"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Received"
msgstr "接收"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Register a configuration endpoint for this system."
msgstr "为该系统注册配置接口。"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Registries"
msgstr "仓库"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Registry"
msgstr "仓库"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Registry name"
msgstr "仓库名称"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Registry server"
msgstr "仓库服务器"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Registry username"
msgstr "仓库用户名"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Relationships"
msgstr "关系"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Remove project files"
msgstr "删除项目文件"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Repository checks are not supported on this OS"
msgstr "当前操作系统不支持仓库检测"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Repository Sources"
msgstr "仓库源"

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Request a one-time password"
msgstr "请求一次性密码"

#: src/components/login/otp-forms.tsx
msgid "Request OTP"
msgstr "请求 OTP"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Required by"
msgstr "被需要"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Requires"
msgstr "需要"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Resolved"
msgstr "已解决"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Restart Docker after update"
msgstr "更新后重启 Docker"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Restarts"
msgstr "重启次数"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Review and update config content for the selected service."
msgstr "查看并更新所选服务的配置内容。"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgctxt "Root disk label"
msgid "Root"
msgstr "根"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Rotate token"
msgstr "轮换令牌"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Rows per page"
msgstr "每页行数"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Rule type"
msgstr "规则类型"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Rule type is required"
msgstr "规则类型为必填"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Rules are exact matches. Use the values shown in the container list or details."
msgstr "规则为精确匹配，请使用容器列表或详情中显示的值。"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Runtime Metrics"
msgstr "运行时指标"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "S.M.A.R.T. Details"
msgstr "S.M.A.R.T. 详情"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "S.M.A.R.T. Self-Test"
msgstr "S.M.A.R.T. 自检"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Save address using enter key or comma. Leave blank to disable email notifications."
msgstr "使用回车键或逗号保存地址。留空以禁用电子邮件通知。"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Save system"
msgstr "保存系统"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Schedule quiet hours where notifications will not be sent, such as during maintenance periods."
msgstr "安排静默时间，在此期间不会发送通知，例如在维护期间。"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Schedule quiet hours where notifications will not be sent."
msgstr "安排静默时间，在此期间不会发送通知。"

#~ msgid "Scope"
#~ msgstr "范围"

#: src/components/navbar.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Search for systems or settings..."
msgstr "搜索系统或设置..."

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Secondary value is required"
msgstr "第二个值为必填"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "See <0>notification settings</0> to configure how you receive alerts."
msgstr "查看<0>通知设置</0>以配置您接收警报的方式。"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Select {foo}"
msgstr "选择 {foo}"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Select a registry if authentication is required."
msgstr "如需认证请选择仓库。"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Select a system"
msgstr "选择系统"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Select a system to manage Docker resources."
msgstr "请选择一个系统以管理 Docker 资源。"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Select rule type"
msgstr "选择规则类型"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Server Version"
msgstr "服务器版本"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Service Config"
msgstr "服务配置"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Service Configs"
msgstr "服务配置"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Service Details"
msgstr "服务详情"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Service name"
msgstr "服务名称"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Service Name"
msgstr "服务名称"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Set percentage thresholds for meter colors."
msgstr "设置仪表颜色的百分比阈值。"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Show stopped"
msgstr "显示已停止"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/components/command-palette.tsx
msgid "SMTP settings"
msgstr "SMTP 设置"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Sort By"
msgstr "排序依据"

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: src/components/audit/audit-date-range.tsx
msgid "Time Range"
msgstr "时间范围"

#: src/components/audit/audit-date-range.tsx
msgid "Pick a date range"
msgstr "选择时间范围"

#. Context: alert state (active or resolved)
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "State"
msgstr "状态"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Storage Driver"
msgstr "存储驱动"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Store credentials for private registries."
msgstr "保存私有仓库凭据。"

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#~ msgid "Sub State"
#~ msgstr "子状态"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Subnet"
msgstr "子网"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Swap space used by the system"
msgstr "系统使用的 SWAP 空间"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Swap Usage"
msgstr "SWAP 使用率"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "System load averages over time"
msgstr "系统负载平均值随时间变化"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Systemd Services"
msgstr "Systemd 服务"

#: src/components/navbar.tsx
msgid "Systems"
msgstr "系统"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Systems may be managed in a <0>config.yml</0> file inside your data directory."
msgstr "系统可以在数据目录中的<0>config.yml</0>文件中管理。"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Tasks"
msgstr "任务数"

#. Temperature label in systems table
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Temp"
msgstr "温度"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Temperature unit"
msgstr "温度单位"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Temperatures of system sensors"
msgstr "系统传感器的温度"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Template name"
msgstr "模板名称"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Test <0>URL</0>"
msgstr "测试<0>URL</0>"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Test notification sent"
msgstr "测试通知已发送"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Then log into the backend and reset your user account password in the users table."
msgstr "然后登录到后台并在用户表中重置您的用户账户密码。"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete all current records for {name} from the database."
msgstr "此操作无法撤销。这将永久删除数据库中{name}的所有当前记录。"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "This will permanently delete all selected records from the database."
msgstr "这将永久删除数据库中所有选定的记录。"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "This will remove the selected compose template."
msgstr "这将删除选中的编排模板。"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "This will remove the selected focus rule."
msgstr "这将删除选中的关注规则。"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "This will remove the selected image from the host."
msgstr "这将从主机删除选中的镜像。"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "This will remove the selected network."
msgstr "这将删除选中的网络。"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "This will remove the selected registry credentials."
msgstr "这将删除选中的仓库凭据。"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "This will remove the selected volume."
msgstr "这将删除选中的存储卷。"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "This will stop and remove the selected compose project."
msgstr "这将停止并删除选中的编排项目。"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Throughput of {extraFsName}"
msgstr "{extraFsName}的吞吐量"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Throughput of root filesystem"
msgstr "根文件系统的吞吐量"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "To email(s)"
msgstr "发送到电子邮件"

#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
msgid "Toggle grid"
msgstr "切换网格"

#: src/components/mode-toggle.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Toggle theme"
msgstr "切换主题"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Token cannot be changed after creation."
msgstr "Token 创建后不可修改。"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Token for config API"
msgstr "配置接口 Token"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Token is required"
msgstr "Token 为必填"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Token is stored securely and cannot be edited later."
msgstr "Token 会安全保存，创建后不可修改。"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Tokens & Fingerprints"
msgstr "令牌与指纹"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Tokens allow agents to connect and register. Fingerprints are stable identifiers unique to each system, set on first connection."
msgstr "令牌允许客户端连接和注册。指纹是每个系统唯一的稳定标识符，在首次连接时设置。"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Tokens and fingerprints are used to authenticate WebSocket connections to the hub."
msgstr "令牌与指纹用于验证到中心的 WebSocket 连接。"

#: src/components/ui/chart.tsx
#: src/components/ui/chart.tsx
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Total data received for each interface"
msgstr "每个接口的总接收数据量"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Total data sent for each interface"
msgstr "每个接口的总发送数据量"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Total Memory"
msgstr "总内存"

#. placeholder {0}: data.length
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Total: {0}"
msgstr "总计: {0}"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Triggered by"
msgstr "由...触发"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Triggers"
msgstr "触发器"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when 1 minute load average exceeds a threshold"
msgstr "当 1 分钟负载平均值超过阈值时触发"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when 15 minute load average exceeds a threshold"
msgstr "当 15 分钟负载平均值超过阈值时触发"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when 5 minute load average exceeds a threshold"
msgstr "当 5 分钟内的平均负载超过阈值时触发"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when any sensor exceeds a threshold"
msgstr "当任何传感器超过阈值时触发"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when battery charge drops below a threshold"
msgstr "当电池电量低于阈值时触发"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when combined up/down exceeds a threshold"
msgstr "当网络的上/下行速度超过阈值时触发"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when CPU usage exceeds a threshold"
msgstr "当 CPU 使用率超过阈值时触发"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when GPU usage exceeds a threshold"
msgstr "当 GPU 使用率超过阈值时触发"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when memory usage exceeds a threshold"
msgstr "当内存使用率超过阈值时触发"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when status switches between up and down"
msgstr "当状态在上线与掉线之间切换时触发"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when usage of any disk exceeds a threshold"
msgstr "当任何磁盘的使用率超过阈值时触发"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Unit file"
msgstr "单元文件"

#. Temperature / network units
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Unit preferences"
msgstr "单位偏好"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Universal token"
msgstr "通用令牌"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Unpause"
msgstr "恢复"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Unsupported"
msgstr "不支持"

#. Context: System is up
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Up"
msgstr "在线"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Up ({upSystemsLength})"
msgstr "在线 ({upSystemsLength})"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Update Compose"
msgstr "更新编排"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Update service name or endpoint URL."
msgstr "更新服务名称或接口 URL。"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
msgid "Updated"
msgstr "更新于"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Updated every 10 minutes."
msgstr "每 10 分钟更新一次。"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
msgid "Uptime"
msgstr "正常运行时间"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Usage"
msgstr "使用"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Usage of root partition"
msgstr "根分区的使用"

#: src/components/charts/mem-chart.tsx
#: src/components/charts/swap-chart.tsx
msgid "Used"
msgstr "已用"

#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "User Actions"
msgstr "用户操作"

#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Value is required"
msgstr "值为必填"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "View"
msgstr "视图"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "View and update Docker daemon configuration."
msgstr "查看并更新 Docker 守护进程配置。"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "View your 200 most recent alerts."
msgstr "查看您最近的200个警报。"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Visible Fields"
msgstr "可见列"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Volume name"
msgstr "存储卷名称"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Volume name is required"
msgstr "存储卷名称为必填"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Volumes"
msgstr "存储卷"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Waiting for enough records to display"
msgstr "正在收集足够的数据来显示"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
#~ msgid "Want to help improve our translations? Check <0>Crowdin</0> for details."
#~ msgstr "想帮助我们改进翻译吗？查看<0>Crowdin</0>以获取更多详细信息。"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Wants"
msgstr "希望"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Warning (%)"
msgstr "警告 (%)"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Warning thresholds"
msgstr "警告阈值"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Webhook / Push notifications"
msgstr "Webhook / 推送通知"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "When enabled, this token allows agents to self-register without prior system creation. Expires after one hour or on hub restart."
msgstr "启用时，此令牌允许客户端在无需预先创建系统的情况下自动注册。在一小时后或中心重启时过期。"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy install command"
msgid "Windows command"
msgstr "Windows 安装命令"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Workdir"
msgstr "工作目录"

#. Disk write
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "X-Config-Token"
msgstr "X-Config-Token"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "YAML Config"
msgstr "YAML 配置"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "YAML Configuration"
msgstr "YAML 配置"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "You have read-only access"
msgstr "你只有只读权限"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Your user settings have been updated."
msgstr "您的用户设置已更新。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Access Key"
msgstr "访问密钥"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Cleanup Progress"
msgstr "清理进度"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Cleanup configuration saved"
msgstr "清理配置已保存"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Cleanup will delete data immediately. Please confirm the targets and proceed."
msgstr "清理会立即删除数据，请确认目标后继续。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Choose a database and clean keys by predefined patterns."
msgstr "选择数据库并按预设模式清理键。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Confirm cleanup"
msgstr "确认清理"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Configure MySQL, Redis, MinIO, and Elasticsearch cleanup targets for the selected system."
msgstr "为所选系统配置 MySQL、Redis、MinIO 和 Elasticsearch 清理目标。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Current step"
msgstr "当前步骤"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Data Cleanup"
msgstr "数据清理"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "DB {db}"
msgstr "数据库 {db}"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Elasticsearch host and port are required"
msgstr "Elasticsearch 主机和端口为必填"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Elasticsearch port is invalid"
msgstr "Elasticsearch 端口无效"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load Elasticsearch indices"
msgstr "加载 Elasticsearch 索引失败"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load MinIO buckets"
msgstr "加载 MinIO 桶失败"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load MinIO folders"
msgstr "加载 MinIO 目录失败"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load MySQL databases"
msgstr "加载 MySQL 数据库失败"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load MySQL tables"
msgstr "加载 MySQL 表失败"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load Redis databases"
msgstr "加载 Redis 数据库失败"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load cleanup config"
msgstr "加载清理配置失败"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to retry cleanup"
msgstr "重试清理失败"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to save cleanup config"
msgstr "保存清理配置失败"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to start cleanup"
msgstr "启动清理失败"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load Buckets"
msgstr "加载桶"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load Databases"
msgstr "加载数据库"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load Folders"
msgstr "加载目录"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load Indices"
msgstr "加载索引"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load Tables"
msgstr "加载表"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load indices from _cat/indices and delete documents by query."
msgstr "从 _cat/indices 加载索引，并通过查询删除文档。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MinIO host and port are required"
msgstr "MinIO 主机和端口为必填"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MinIO host, port and bucket are required"
msgstr "MinIO 主机、端口和桶为必填"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MinIO port is invalid"
msgstr "MinIO 端口无效"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Module results"
msgstr "模块结果"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MySQL host and port are required"
msgstr "MySQL 主机和端口为必填"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MySQL host, port and database are required"
msgstr "MySQL 主机、端口和数据库为必填"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MySQL port is invalid"
msgstr "MySQL 端口无效"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "No folders loaded."
msgstr "未加载任何目录。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "No indices loaded."
msgstr "未加载任何索引。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "No patterns configured."
msgstr "未配置任何模式。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "No tables loaded."
msgstr "未加载任何表。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Refresh Config"
msgstr "刷新配置"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Redis DB is invalid"
msgstr "Redis DB 无效"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Redis host and port are required"
msgstr "Redis 主机和端口为必填"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Redis port is invalid"
msgstr "Redis 端口无效"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Save Config"
msgstr "保存配置"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Select DB"
msgstr "选择 DB"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Select a bucket and top-level folders to clean."
msgstr "选择桶和需要清理的顶层目录。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Select a database and tables to delete with DELETE statements."
msgstr "选择数据库与表，使用 DELETE 语句清空。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Select bucket"
msgstr "选择桶"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Select database"
msgstr "选择数据库"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Start Cleanup"
msgstr "开始清理"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Start cleanup"
msgstr "开始清理"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Stored password available"
msgstr "已有已保存的密码"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Stored secret available"
msgstr "已有已保存的密钥"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Track cleanup steps, logs, and results in real time."
msgstr "实时查看清理步骤、日志和结果。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Use stored password"
msgstr "使用已保存的密码"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Use stored secret"
msgstr "使用已保存的密钥"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#~ msgid "运行时间"
#~ msgstr ""


#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Audit Logs"
msgstr "审查日志"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Review Docker audit records and data cleanup runs."
msgstr "查看 Docker 审计记录与数据清理执行结果。"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Search logs..."
msgstr "搜索日志..."


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "End"
msgstr "结束"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Reset Filters"
msgstr "重置筛选"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Apply Filters"
msgstr "应用筛选"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Action"
msgstr "操作"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Resource"
msgstr "资源"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "User"
msgstr "用户"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "No audit logs found."
msgstr "未找到审查日志记录。"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Prev"
msgstr "上一页"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Next"
msgstr "下一页"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Page {page}"
msgstr "第 {page} 页"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Failed to load audit logs"
msgstr "加载审查日志失败"


#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Invalid time range"
msgstr "时间范围无效"
